{
  "Add Category": "新增分类",
  "Clear All": "清除全部",
  "Manage Spin Wheel": "管理轮盘",
  "Categories": "分类",
  "Section Weights": "各奖励权重",
  "Font Settings": "字体设置",
  "Border": "边条",
  "Ticker": "指针",
  "Center Image": "中心图片",
  "Results Template": "得奖公告文字",
  "Results Color": "结果颜色",
  "Hide Timeout": "隐藏超时",
  "Rotation Speed": "转动速度",
  "Slowdown Rate": "减速时的速度",
  "Font": "字体",
  "Font Size": "字体大小",
  "Font Color": "文本颜色",
  "Font Weight": "字体粗细",
  "Label Height": "标签文字高度",
  "Label Width": "标签文字宽度",
  "Border Color": "边条颜色",
  "Inner Border Width": "内部框宽度",
  "Outer Border Width": "外部框宽度",
  "Ticker Image": "指标图像",
  "Ticker Size": "指标大小",
  "Ticker Tone": "指标音效",
  "Center Image Enabled": "开启中心图片",
  "Center Image Size": "中心图片大小",
  "Center Image Border Enabled": "开启中心图片边框",
  "Center Image Border Color": "中心图片边框颜色",
  "Center Image Border Width": "中心图片边框宽度"
}
